緊急任務-即刻去reddit Twitter 開po,upvote,做任務,retweet

惡法殺到 我地要攬炒都要有人知先攬到架！
你同我都即刻去做國際線啦！

推

推

btw 裝定vpn冇死

唔係講句加速攬炒 然後就唔使做野靜靜地死架嘛